香港10大最受歡迎餐廳出爐，未食過5間以上都唔好話自己係香港人！

疫情下2020年亦有不少來自世界各地的人氣餐廳、過江龍食店登陸香港，有些更逆市中不斷開新分店，每一間都長期大排長龍，深受港人喜愛，熱潮不斷。當中必提一定少不了牛大人台式火鍋放題、壽司郎、鮮芋仙等等，網上更曾一度湧現炒賣排隊籌號，可見人氣高企。

1）牛大人
2）牛角buffet
3）壽司郎
4）Sukiya
5）Five guys
6）Bakehouse
7）Gontran Cherrier
8）鮮芋仙
9）譚仔三哥
10）澳洲牛奶公司

引戰黎講太低質